[跪求方法fc] 懷疑有人借義載食女中出偷拍

借朋友AC:
喺skout識到個自稱黃嘅人
早兩日突然聲稱自己義載時食咗2條女
嗰兩條女係半推半就之下被逼扑嘢
分別係16歲同19歲
日期大約係 831~9月1
而且聲稱有拍片同中出咗原本嗰2個女仔

條仆街仲話義載食女返尋味
已買迷藥同震蛋繼續去義載
希望下次起到雙飛

因為再問落去時佢又話自己係9up
問唔到個人資料
暫時只知七人車 會派食物同水
所以都係fact check唔到

我都非常想佢係真係9up
但如果係真，希望事主勇敢企出嚟
呢度一定大把人支持你&願意幫你私了
個人認為攞呢啲嚟9up仲要咁detailed都係仆街/有動機準備做

所以無論今次係真定假
希望喺度開post提醒多次各位女手足
呢個世界真係好多壞人
香港法治已經唔會保障到你
請真係要非常謹慎

同時都真係好絕望無助
到底有咩方法制裁到壞人
香港呢個國際城市竟然淪落到叫天不應

光復香港 時代革命

推撚爆佢

嘩屌 要幫推

如果真係遇到呢啲人渣
唔駛驚 企出嚟

究竟公佈 攬炒緊急法 定 宣佈撤回 成立打狗委員會
live:
4:00

希望佢9up

但即使係9up，都改變唔到條撚樣同警犬一樣，無撚咗良心呢個事實

呢個人個 profile pic 有啲熟口面
樓主介唔介意一路碌對話紀錄一路拍片，然後send多次上嚟？

死賤精，同黑警冇分別

唔該各位絲打唔好喺冇男人陪同下上男人嘅義載，一定一定要記住呀

萬惡淫為首

希望係鳩噏

私了唔割

借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

屌你老母呢啲人要同黑警曱甴一齊處決

要嚴懲呢d仆街

呢D廢材 我信女手足無咁易落搭

女仔唔好自己一個。。。

同黑警一樣要清算果陣佢都唔會避到

私了

報警都冇用。。。

發夢D女仔仲醒過D男仔
唔係好信

推

無片 唔信

放大圖上黎 自然有手足做野

我覺得係心戰術

善用不推文

又係呢d on9 post
求下大家有實質証據先好推

唔好污染熱門

善用不推文回覆

而家共黨抹黑到食女，咪同2014嗰陣喺帳篷搞野一樣
好心少少事就咪貼水蛇春咁長嘅圖啦
本身冇人知都俾你呢d人散播晒出黎

將會私了既野
就唔好貼啦

人渣

女手足唔好自己一個上車

講真可唔可以再推呢d
就算推爆佢都唔會fc到
亦唔覺得黑警會做野
只會運動勝利先可以幫到所有受害人
眼下有更重要既事去做

如果真係有手足遇到 真係要出聲!!!

唔需要報警
真就私了

dllm

其實po出嚟都係想女仔出嚟發夢嗰陣小心啲
如果真係有受害人嘅話
希望可以勇敢企出嚟

齋坐一次就有得扑?
佢渣法拉利?

當日青政上位已經有呢d雜交派對換支持的大公報文宣
剛剛民間記者會話有人比黑警打到重傷唔見左
就有5毛team玩大公報文宣

脅逼、強姦、無牌駕駛

開名、開通訊資料

最好女手足上返女性車
或者連埋男手足一齊上
女落車先

有冇大頭相、姓名、地址、公司名
或者所有有用資料
依種社會垃圾留喺到都冇用
少一個分分鐘救到幾個

橫掂報警都冇用 比個機會我地

擺明5毛team想轉移懷疑警察打死人單野

你地係咪仲以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？

要記住，香港唔係一個地方，係住呢度既人！我地先係香港既核心，香港既主人！無左我地，政府根本唔係一回事！點解要比依個草菅人命既政府拖住鼻子走！

屌 希望係假

推爆佢

唔出奇

一邊狼一邊狗 慘

第一頁咁多P牌

連登先有一個話上去人地屋企睇GEAR

屌你你傳出嚟㗎你都fc唔到我地點撚樣check呀，咪撚日日係到推呢啲垃圾訊息啦屌

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

[緊急]如果共媒01係真，要全力推一國兩制失效同中英聯合聲明

無錯,不過唔會聽,我都廢事再講

我覺得係真，對話嗰度相都有

我屌你老母
好撚嬲

真係心照，但係好多人跟風係到推

post佢相出黎

呢啲撚樣，就算佢講假都要要起底屌柒佢

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

如果係真搵人私了閹咗佢

寧可信其有 不可信其無

有片先算 咪又吹水

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

blocked,觀望

未來必須徹查，
若屬實定必清算。

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

唔好推d垃圾post ok?

Push

屌佢老尾

女仔義載下次上車前要求落車先啦
我相信同車既男手足會理解

你既不推文呢?

推 仆街
呢d借勢食女
屌你老母

推 清呢啲仆街

cap佢profile同icon出黎先講

白色恐怖
分化家長同義士既信賴

又係啲難分真假吹風post

屌你老母

仆街

呢啲仆街揾兄弟落佢藥塞佢蛋中出佢屎眼24小時拍埋片就岩啦 淫底呀嗱睇你失禁出水呀

女仔第一批/跟埋其他人一齊落車， 唔好單獨跟車

屌你老母推爆佢

心臟受不起

約佢出黎
借佢部電話開黎睇下就知有冇啦
不過驚女仔約佢出有危險
最好有十幾廿個巴打睇住

大佬 你識唔識玩
係咪都約左佢出黎先
唔好比佢知你嬲 滿足佢先麻

自己判斷啦 樓主擺完啲圖上黎 一句都再無回應過 連登仔醒啲唔好再俾呢啲on9 post帶風向啦

又黎依d post
講過幾多次
係咪我求奇自己開個ac，自己同自己傾
再放仇人既相上去
就可以借刀？

大家可唔可以唔好一個on9對話就信晒

721 831 97 98大把正經事要關注 唔好一個on9對話圖就spin晒attention好冇

有啲真係情竇初開架

咁撚假都推

屌佢老母人渣

幾廿歲仲咁撚多性幻想都係想紅姐
幫下條仆街囉

近幾次做親校巴 成班Gay佬上我車
雖然好基但感覺好溫馨

希望唔好係真

Cls 厹到

佢講嘢咁似大陸人嘅？

dklm，真又好假又好，咁樣講已經好pk，呢d人等天收

講真，我唔信一個想食女既厹會對住個未食到既女講呢d
我唔太信

屌你老母死厹
理撚得你認真定9up
做撚埋啲濕鳩野

fake news

照推先

收嗲啦又嚇人我屌爛你老母

未 fat chat 就唔好po

大家be water時一定要有partner，唔好落單，唔好去私人或隱蔽地方，唔好亂飲野食野（尤其陌生人果d）

我會幫受害者私了佢,等佢以後都食唔到女.

冇片一律當假

我都明白未fc到就po好似喺度新聞轟炸咁
但作為一個女仔睇到真係好嬲
唔po出嚟唔舒服
因為本身想琴晚就post，因為佢話佢琴晚出去義載
但琴晚太多新聞都唔想阻住曬

我自己都真係非常想係假
但我只係想提出 無論真假，女手足真係要小心

推唔郁

推呀

起底 私了

唔L好推啊diu
重點系有片ge嘢啊（白衫男仔，中學仔）
ed嘢系有人/有片前都當fake news 啊dllm！

推推推

希望係假 如果真 祝呢啲仆街含家產

人來龜頭鍘
屌佢老母

屌你老母係真嘅一定要捉出黎切

屌，係真嘅推到佢仆街

唔撚好推
一個想啅你既厹會講自己既仆街野?

on9 ，當啲女死蠢咩

好假

個樣tb黎

9up 廢post
不推文回覆
請推有用行動post

放埋佢條j & profile pic上黎啦
畀啲仔女見到嘅都避咗佢先

啱啱斷線搞到出咗三次

留名

有啲咩可以證明到個女嘅有參與到非法活動？
有都多數係非法集結，個男嘅就告強姦
衰強姦入獄仲會俾監犯不成文規定搞菊花添
你認為邊個大鑊啲

一直無片，有啲假
我唔信有女會咁蠢
出得嚟，警察都唔驚，點會驚呢啲傻鳩
當然可能又落藥又盛，但只係吹水多
有晒車牌地址要捉點會捉唔到

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

樓主, 請放高清大頭相上黎

講依d 好明顯無去過發夢
發夢d 女仔勁到

去死吧

D女真係唔會敢報警

有啲企好後嘅妹妹仔架

真？

實斬柒佢
我話既 報狗拉我都咁講

話r免費車坐咋, 點會告到

你想食女，會唔會周街同人講你d仆街野

同埋三唔識七見都未見過都同你講，極大機會係分化義載同前線既post

大撚把後排和理 唔好當個個咁勇啦 on9

推 正仆街

似9up吹水囉

老豆揾仔呀屌你老母

5位數account, 開得兩個post, 食屎啦

最少有一個男義士先上車，男坐司機隔籬，送晒女仔落車先

希望佢9up!!!正仆街

希望有人記得個車牌號碼

追究到底

如果係真嘅話

係真嘅話 條仆街等比人斬開十八碌 絕對冇人可以忍受到條撚樣逍遙法外
係假嘅話 一樣照屌柒呢條死厹不知所謂 口臭賤格谷精上腦

食女app分享食女經

屌佢個老母啦

賓週都咬斷佢, 佢都係唔敢報警架

係

如果係真 ，受害者一定要企出嚟

呢D好多都係假,作為一個有車既人我唔會渣自已架車出去做D犯法野

又黎抹黑司機
係咪驚青馬又黎dunkirk

第一頁狂推的一查就明假acc

當你姦左人會唔會周圍講

扑街？大陸狗嚟喎

似係假野 ff多

做女唔好咁蠢
依啲狗公冚家剷

似FF

又想搞散義載
幾句cap圖就想人信，屌你啦

唔係好信

未fc就係散播白色恐怖
唔知你咩意圖

好撚無聊

車牌實在太易查, 就算架車係偷番黎丫, 朋友借丫, 乜撚都好, 總之有個咁撚揚既車牌, 又估計唔倒所為受害者有冇機會記得到車牌號馬情況下, 點敢渣架車玩呢D野呀...

uber 有個司機係後面位裝隱閉式鏡頭, 好撚快就斷正啦

仆街推撚爆

點解次次示威都有姦po
你自己fc先擺上黎啦樓豬

假到死。

你一係釣佢出黎我地私了

切尻佢條j

有邊撚個會將身份正攬係心口, 出去做陰質野, 然後 po 上網架? 精病人都唔會啦下話? 信呢D既人正一豬閪

唔似
但唔會完全否定
建議受害人搵議員，例如毛ee

又用fake news帶風向

吹到咁撚大

9up

班藍絲成日拎呢d 事黎吹架啦 都唔知話佢無智商定無良心好

似假 正常點會一個女仔自己一個上陌生人車點都幾個人齊上齊落喇

好地地教人跳繩咪好囉，做乜做民賤聯

有份搞到冇得調查721

Fc

成日都係咁，提完人自己又唔記得

頂佢，女仔要小心,
千萬唔好單獨上人屋企

DLLM 痴撚線
鬼唔望佢自己下次上gay 車被人中出菊花

推爆佢，屌你老母，食人血饅頭

...呢個世界真係痴撚曬線

Information please

真定假 求fc 事態嚴重
性罪行一定唔可以放過

你咁係唔會令我驚架.gif

樓主又作故仔

9up都好，佢夠膽浮上水嘅，就幫佢做絕育

好波ching 仲唔係d打手夾埋

唔撚係呀話 正人渣

9成9 9up

嬲 推爆佢 人渣地底泥啦佢

約佢出黎啦樓主
相信大把人請佢飲茶

義載食女中出我唔信 港女好醒目

推爆條撚樣

個 acc 咁鬼嘅？

鳩吹唔洗本

冇fc blocked

幫手推 大家要小心

9up都要打

咪再推啦

同我搞撚到哩個人渣生不如死

希望係假 遇到呢d仆街真係好慘
上車記得孖住識ge人

咁都有人信

dllm都話唔L好推lor
有片有人前唔該當曬fake news啊！
重點系今日所謂「撤回」，有人有片ge金鐘，中學生，白衣男孩啊！

對準黑警政權啊DLLM！！

講真，個故事同旺角警署單案好似，然後又同上次果十張圖同一個對話風格(不論男女方都係)

我以一個十年小說作者的角度指出，兩個文風一樣的對話，係假對話的機會佔九成九。

我屌佢老味!!!!!!!!!!!

唔好撚扮連仔啦 黑警！

好假, 唔好傳了

FCed，鳩up

證據就係佢咁嘅柒樣叫雞都會被嫌疑，借刀味濃

咁易食到女既話
就唔會有咁多連登仔係青頭啦

真係9up唔洗本

流言滿天飛
唔好亂傳

推 小心啲

人渣！！！

似真
有冇女義士試過比人威脅？

如果係真 我搞黑警之前會搞左呢條仆街先

琴晚先見一個呢d post而家又有
你咸濕咪叫雞約炮算
仲嫌出面d細路女唔夠人心惶惶咩
呢d賤種同班黑警一鳩樣
有做過果d等比天收埋一份

似吹水嗰啲柒頭

未fc 唔好出post 啦屌

不推文回覆 om9至極既post

推，起左佢底先。

報唔到警...就自己搞掂佢啦 成個春袋係眼前 錫爆佢啦 諗

弱智警犬po

就嚟死啦
咪搞咁多柒野啦你地

點解呢排接二連三係咁有人出D FC唔到既消息呢
仲要係樣樣都關義載事WO
呃蝦條既事, 起馬都有4-5件唔同既故仔
仲要個個都FC唔到

起底plz
最憎呢啲仆街

我覺得係真

cls

屌 唔好推啊！
金鐘證言都比ed仆街嘢遮埋

最後一次：
有人有片之前全部都假！！！！！

同意

未FC
所有人小心帶風
善用不推文

全新乾淨AC 呢D POST就係咁推

學識保護自己
所有女士們
不論對popo定強姦犯
啊。。好似冇分別
總知要小心

up

私了條仆街

唔好再推post係到搞白色恐怖

下次要上義載 男義士上爸爸車 女義士上爸爸媽媽車

打撚死呢啲冚家剷

約佢出黎圍9佢

咁假都有人信

呢個POST 咁撚多P牌乾淨AC係咁推都有人信
呢排咁多次鳩嗡無FC 既蝦條案
你班人仲唔識起下樓主底先至信?
乜野叫先FC呀?

又係呢法時候流出啲咁既消息
又冇FC
善用不推文回覆

睇完頭3幅, 首先,一個呃西屌既人, 講咩都1成
第二 唔好當班女手足咁ON9

覺得係9up...希望估得岩,

都唔撚明而家咁既時勢點解仲有心情食女...平時去到集會女都唔想昅..

咪撚推啦, 咪同屌警嫂一樣
女士要坐義載車前搵有女副駕既囉

一張推車圖都無 咁假真係得傻先會信

姐妹，遇呢啲直接踢卵袋的啦

我平時都好鍾意同fd鳩up
講到街邊啲女係雞咁任屌
但現實都係毒撚一條
唔係好信

唔好一個po 咁撚易信啦 ... 對話啫 左右電話都做到啦

似係假膠

就算係流料依條友講埋啲咁既野都唔可以原諒

捉到佢出黎拉埋一邊打撚殘佢
永久傷殘嗰隻

各位善用不推文回復

乜鳩野假膠
老老實實 係唔係假膠都好都要提醒其他人唔好亂咁信人同上義載
有乜野問題
倒不如話你地濫用晒五毛假膠呢啲term

push cls

仆街人渣！

心水清

唔好比ed distract 左
8/9 上街啊！

其實16,19歲五出奇，依家報警冇用

好能仆街🤬🤬🤬🤬

女手足上異性車最好搵男手足跟，男手足最後先好落車

唔信
咁on9

如果呢個年齡那野我信

dllm
希望9 up

DLLM點解會有呢D人係世上
食屎狗

咁撚多p牌 0 topic 0 rely ac喺度推花生post

吓？

私了 口爆？咬撚甩你條撚。

閱

睇到好撚嬲，點撚解要搞自己人？人地16歲都搞？ 好希望佢個9up啦

又製造白色恐怖想啲人唔出街示威
過咗咁多個月係連登仔嘅都會fact check先post喇
未fact check就放上黎仲要扮晒委屈話FC唔到
假膠

捉到一定要剦7左佢
切碎攞去喂狗

同意
想令人唔夠膽用校車
老實講
出得黎抗爭
我唔覺得會咁蠢跟人番屋企
而且仲要一個異性
唔驚上錯狗車咩

btw出黎做任何野都要小心

包到實晒點睇大唔大波啊同埋條街咁易有一個人企嘅靚女義士比佢接到？

有保留，btw只推重要消息

真假佢都仆街死啦

推到有證據

佢係想spin 走太子記者會

垃圾 POST你唔好出啦

我又唔太覺得女義士會咁易上人屋企

絲打，出聲，大把人幫你

哦

如果真係遇到呢啲事，唔好報警，組隊去私了閹撚左啲仆街

大家不推文回覆

我知我P牌， 但呢POST係垃圾

呢啲時候仲有班仆街鳩痕
見到打扑街似大陸狗會打嘅野

仲有條友話兩個女義士半推半就
有冇義士無腦到會同識得一日嘅人扑啊

上車前記得睇車牌啊屌，好撚嬲

呢個真

私了！

唔洗報警啦，差佬同黑社會就話有包袱唔敢郁佢，呢啲仆街呃蝦條要俾啲教訓

個女仔知佢地址
一定會叫手足做野

死仆街 食屎啦 好L賤格！

想fc最簡單方法就直接搵條友出來

女仔上就上有女司機嗰啲啦

尋晚有人捉鬼話機場admin係狗，今日報道話林奠撤回條例...

推撚爆佢啊dllm

又吹水

屌你老母正人渣

我屌左樓主老母 求fact check

有無咁on9呀啲女

女仔要義載，唔揾多個發夢男仔跟車

七人車點會上得兩個

佢強姦
緊係講半推半就

唔信易家D後生仲醒過我地啦啦

話明勇武派，我覺得唔會咁囉

On9
女仔出得黎示威點會咁懦弱
一爆出黎，條友唔係黑警，無槍架，一定死無全屍

我都係咁諗
條女如果真係蠢到咁
應該唔會夠智慧理解點解要上前線
大部分上線既義工頭腦都幾醒

私了DKLM

幫佢拆祠堂

唔一定有lihkg acc

推到事主出黎講番真相！
心懷不軌者 陷家剷！！！

似鳩噏 我夠話維尼屌林奠啦

屌佢老母

一睇就個鳩up啦
為左溝囡喺度作故仔

屌你老母 你班女出黎社運都用下個腦啦仆街

推，女人一定要保護好自己！

好撚好笑
一定要開po?
如果全部人都要開幾個po講反送中
咁一日咁撚多po睇得曬？
開過po一定自己友？
咁啲風向文又係？
有冇諗過如果係真咁點？
我夠知未必係真
樓主咪講撚左求fc
唔怪得係咁玩捉鬼

上義載前記低車牌 有事怕報警唔緊要
照留多啲證據 我地有民間自衛隊
如果係真 呢啲同新屋嶺啲仆街係一樣
私了 佢地想成為女人係可以幫佢

屌推！

我屌

如果真係咁不幸遇到呢d仆街 我希望女義士可以鼓起勇氣指證呢d人渣
一時既容忍會造就更多既不幸

搵條仆街出黎！閹撚左佢！

ＣＡＬＬ定義士，
私了解決！

真定假都好 一定要小心
唔好覺得咩都假 唔好話而家 社會正常果時 細路女都好易比人搞完都唔敢出聲
以後請大家上義載既時候記低車牌 再話比朋友知 再講話 我上左義載 車牌係xxxxx 大聲啲講 要比個司機聽到 如果真係咁唔小心比你撞到呢啲仆街 一定要大叫同反抗 佢見你咁大聲 一定會驚
如果真係比人硬搞 而現實既你唔敢出聲 試下係到留低個車牌
留意身邊人有咩唔同 各位女性一定要小心
如捉到 呢個時間點報復可能係最好辦法
反正我唔信任警察

兩部電話就玩到對話圖
推番核彈thanks
不推文回

fc this ok?

護航？

好笑?

原來係你

講左幾撚多次
Fcfcfcfcfcfcfc
由運動一開始就已經講明
每一日都有人靠幾張對話圖帶風向
連登仔印象中無咁蠢架係咪呀

如果係真 你真係好唔適合套料

一問一答講哂成個故事出黎

仆街黎
絲打係到叮囑各位絲打
mark低車牌 同講比自己屋企人同朋友 (因為如果真係義載 要保護返義載當事人)
同曬全世界講你去邊 大約幾時會到邊
最好有埋防狼野係身
再唔係再絕啲 話自己有性病

懷疑5毛帶風向

就算呢件事唔係 但唔排除有可能 呢個唔係風唔風向既問題 係本身就要小心既野

最尾講嘢變書面語係咩玩法

屌你老味正一死仆街。。。

如果係真，女義士又會唔出聲？

要推

不過我覺得條友吹水多

老豆搵仔

真嘅就私了

真假都好，女手足一定要保護自己！！

Fc先啦大佬..... 撚咗 cnn一獲仲唔夠咩...

我屌！！！！！！！

事主請指證d人渣

屌 人渣

呢d 分化 淡化既 5毛post
block+ 不推post
想屈義載人
再將d 未fc 既野係街上流傳
垃圾招數

起底
切柒

假啦肯定，你啲戲咁差，傻既都知你chok緊佢啦

真定假都好 都係嗰句啦
女手足搵返相熟嘅朋友一齊黎一齊走 如果真係得一個出嘅我就唔信無女司機出黎載大家
最後
呃蝦條嘅冚家鏟死去叫雞啦
出去推返核彈

夠膽勇武會驚你？
仲有正路我唔會影自己條 J 俾個 fd 睇......

喂屌你交下戲啦
你同審犯無分別 係人都知你想套佢講野啦大佬
人地話約你扑野 你問人車牌幾號

屌你老母用下個腦得唔撚得呀
可唔可以唔好見到性同女手足有掛勾就起勢推呀
係咪個個精蟲上腦呀？
次次都係一啲證據都冇
求fact check為名 散播fake news為實
係咪有更加重要嘅野值得我地推呀？

屌 如果係真既話
俾我知道車牌 我連擋風玻璃都打爆佢！

Btw 出去既女手足真係要小心啲

一定要記車牌

推爆佢喔

佢幾多春袋都唔夠我地吉爆

So sorry各位我都知我冇FC講乜都冇用
我只想各位女仔真係要小心
因為我知道咗之後真係好嬲
只係好想post出嚟俾多啲人知

冇心要吹風向/新聞轟炸/白色恐怖
阻到大家討論其他post的話真係非常對不起
真係冇心

講咗幾多次女手足唔好自己一個上人車, 唔同站都唔好分開落呀大佬, 你鬼知載你嗰個係乜水呀。

請不要被毒娥模糊視線

最新目標-美國國會9月9日復會,要求大比數通過香港民主人權法案

咩apps

咁你問佢拎片啦
有證據先可以告條仆街
^_^

屌 有冇咁多仆街呀

係唔係呀, 啲女有甘蠢....

車都扑撚爆佢
jer 都剪撚左佢

yes 樓豬都唔識做戲

真 垃圾post咁撚假都有人推

如果係堅 個厹都唔 care 樓豬 la

嬲撚到仆街 啲小妹妹無yj登ac 世途險惡呀

又抹黑

問題係佢未食到樓主呀嘛
點會俾個咁差既形象出黎，獵物未到口嚇走左樓主點算
我相信係假

正仆街 死人渣 祝佢聽日仆街死

推撚到佢仆街

一定要有男有女才好上車
車上唔好食野/飲野，咁樣可能辜負左人地既好意，但為左保障自己，忍一忍，起碼要等落車先食

又冇大頭又冇J圖你要d手足點做野？

系佢老母
吾佢老母
牙佢老母
仲有係咪支那人黎
扑乜撚野街

理得你係咪9up
推到比人起底

唔po大頭相？

退一萬步講就算是假用來開玩笑都絕不可接受。一定要搵出來給予天罰！

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號 送中仲未正式撤回 依家只係動議

大家點睇脫共？

你確定樓豬做戲?
佢係咪同對家打龍通造謠都係疑問
對話內容有浸假膠味

可能樓主平時同佢有講淫野 係一隻淫娃

妹妹記住永遠唔好單獨上車

姐姐教你地記住：
1. 無朋友陪都盡搵同性陪，千祈唔好落單
2. 上車之前check 車牌，有心義載絕對唔會介意等多你20秒
3. 落車地點唔需要係人地屋企，可以返自己屋企/鬧市，如果話該區多狗逼你去佢屋企，可以提議去教會開放地方
4. 有爸媽真係會好好心想請你食野，怕你發夢肚餓
但一定一定一定要未開封先好食落肚

歡迎手足再補充
唔想有手足（特別妹妹）被人呃

推。

睇對話口氣幾真實
好希望係假

我屌你老母
垃圾

出黎！剪撚左佢

推!

屌佢老母臭西 呼籲受害人出黎指控呢條撚樣

推啊 dllm 依家咁嘅時候同我承機呃蝦條？dllm

痴能線，咁都講得岀唔係人啦

啲口吻好大陸哩 又突然整兩句書面語 屌

我意思係樓豬個反應都唔知想點
木下木下咁
應該即刻讚佢做得好然後套料啦屌

push

剪jj

好多呢類帶風向

流到仆街啦分明，當啲發夢女手足流架咩

藍絲老作未撚信啦on9

thx ching做野以正視聽，擺明就係mon po狗想抹黑義載

放佢相出來 我要斬柒佢

推 各位小心

屌佢老母
一定要幫佢切柒

推撚爆，屌你老母，呢種人同黑狗一樣咁撚抵死。好撚嬲

約出嚟 毒打
見一個打一個j都打斷佢

推
仆街仔

證實既話，先遊街示眾，再當眾行宮刑

假到

推，死人渣

有乜嘢好推，跟人返屋企冇得好講啦，仲有唔知係咪藍絲作出嚟嘅假新聞等你班友唔夠膽上義載跟住搭地鐵搭巴士畀人捉曬
小心保護自己，上男人車唔好跟人返屋企

嘩屌你老母呢啲堅仆街

屌你老母 同d狗冇分別

留名跟進

吹水都信。你當其他女義士係雞

死仆街 死全家

真定假都好
大家要小心啲
屌哂啲仆街厹寵母

仆街！推啦

又想嚇鳩女仔，其實好多都好醒

屌人渣 堆爆佢比更多人知

屌 如果係真 呢種人不得好死

sorry 扯了

Push 死仆街

Pish

女仔要保護自己呀！要同信得過嘅人結伴同行

推到佢仆街
呢個都要麻包袋

[LIHKG User Script] 「不推文回覆」按鈕版

呢啲起底再剪jj啦

遲走嗰啲都係開磚、拆鐵馬
點會怕一個男人

屌你老母正人渣
拜託女仔們要小心唔好俾呢d仆街得逞

屌 好撚嘔心死狗公

唔知真假
但真心警告絲打記住小心所有陌生人!!
唔好亂飲開過既飲品!!
你地有咩事會令同路人心痛死架

呢啲on9 post唔好推啦

推啊屌你老母

我屌你老味

求fact check!! 希望女同學無事！

721 811

真係有嘅祝佢落地獄

我唔理係真係假。各位發夢小心，上車時打電話比身邊信得過嘅人，話比佢地聽車牌，等義載司機聽到你地對話！

如果係真義載，佢一定會明

同班狗有咩分別
女手足要上校巴麻煩叫多個男手足一齊

真心 好假 做完仆街野 會答得咁詳細？！

私了！！！！！！！！！！！！！

屌你老母 呢啲仆街唔死無撚用

skout冇得search名
你唔擺link，點幫你fc

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

邊個肚餓!! 快d入哂黎!!!!

就算唔可以報警都可以私了

係得所無腦嘅人先會覺得可以報警就唔可以打橫行，如果係二個月前，可能仲會，但到今日仲覺得唔會私了，信POPO嘅，已經係失智
如果真係有人俾強姦，我會我盡一切能力去幫佢還拖

推 小心！

😡希望佢係9up!

仆街死啦賤種狗

呢D正仆街黎屌你老母

似支那人

最好女手足上返女性車
或者連埋男手足一齊上
女落車先 pls

切！

唔理佢堅定流約佢出嚟再講

癡撚線

如果係真
報警無用，但都一定好多人會幫你

屌佢老母啦

推 屌佢老母

女手足有男手足陪先好上車

屌佢推到比人起底

啲語句似假膠牙牙聲

屌佢老母 果條仆街又係D撚屌想抹黑家長
等D家長唔敢渣車義載
btw, 果張丁圖可以上google search下睇下係咪舊圖
不過手足如果要上家長車, 最好係有男仔陪啦!同埋人越多越好

千其唔好落單!

唔好浪費時間係呢D膠 人身上
你去下現場就知D女唔會咁蠢

家長男女都有,大家會識做.

push 支持私了

原來係分化五毛L

九月七和你塞前突然又出義載強姦post

當人戇鳩咩傻西大陸仔

就算係吹水都好撚過分

唔晒講咁多
有無做都好 拎呢d 事來9up都唔你係好人

樓主都唔慌...

㩒入去cap佢profile pic放上嚟啦！

女仔真係唔好一個人搭校巴 無論係假義載定唔小心上左狗車 都好撚危險 求下你地 唔想再有人受傷

假設係真
希望兩位女義士會睇到
我明白呢D事好難啟齒
而且報警都未必有用+要面對比POPO搔擾又會比藍屍笑

我建議你地TG搵之前認斬狗既勇武V仔手足
去某D大既勇武公海PM班admin
佢地應該有方法聯絡到最勇武既手足
如果件事不幸係真，有手足執行左正義
我相信以後再出現受害人既機會將大大降低
希望你地認真考慮
利:好想炒車fake news

屌你老母 痴撚線

仲賤撚過警犬 屌你老母

拎磚頭掉佢添啦 點會俾佢上到

如果真嘅
女手足驚報警唔緊要
講出黎等勇武哥哥們幫你地

正垃圾！！！！
同啲仆街黑警一撚樣

同強姦有咩分別

仆街仔

希望假

同一段對話我三個星期前睇過，我係有保留嘅。

出得黎講真都沉重到仆街，點會諗住扑嘢。

不過大家要小心照顧自己就永遠冇壞啦

屌，仲要中出，仆街
墮胎會造成生殖器官永久受損，仲令到人地有一世陰影

唔撚洗FC 直接私了

其實有6月第一次傳有肥佬強姦女義士已經千叮萬囑要小心，上車唔好單拖要有巴打、唔好講野除口罩、食人俾既水或食物、記低車牌俾朋友
已經都9月，都係咁傻豬既只能說愛莫能助

起底

借個位搵野

我想代朋友搵張舊既文宣圖
係一張 屠龍小隊既logo
我記得有幾隻龍仔xx 眼

721831

九成鳩up 啦呢啲post 咪推

聽聞有休班警都係用呢招

連登仔有無咁易呃呀，圖都無張呀
不推文回覆

人渣敗類

屌 希望係假⋯⋯⋯⋯

斬撚左佢

做乜春呢

有啲假
用咩身分同佢「傾計」會咁乖講曬啲野出黎
仲要好多都自己爆，最緊要你回佢嗰啲又唔係淫野，佢點會無啦啦講咁多詳情出黎

之前9.1前兩日又係有好多藍絲谷「流出」扮義載對話內容（其實一直都有話義載出事）

後日機場大家知啦，咁對家想玩咩大家都明啦

但點都好，等得義載都係手足黎，問下現場巴打一齊多啲人上車、唔好直接返屋企樓下、車上唔好亂講野、記車牌keep住戴普通口罩呢啲基本野都要做好保護自己

我都覺佢pro pic熟口熟面,唔知係咪D咩警察狗公到果D見過

人渣 敗類

樓主套料套得好明顯

真 好精

屌

殺人嘅業力好大，呢世完咗有排落地獄受報

就算唔係真係落手果嗰，隱瞞事實令死者無法沉冤得雪，你哋全部都係殺死佢嘅幫犯

希望你哋諗清諗楚，究竟為咗呢個政府呢班高官，去承殺人嘅業力值唔值得，以後生生世世嘅輪迴又要受幾多苦難，先還得清今日種嘅惡因

天網恢恢，疏而不漏
不是不報，時辰未到

依家企出嚟講出事實絕對唔遲，希望你哋順從良心，講出真相，令死者九泉下得到安息

(真緊急)見字幫手copy廣傳 星期五1930集氣千人太子站獻花煲大個輿論生要見人 死要見屍

一定係真

死不足惜

如果係真 好仆街
女手足醒少少保護自己啦下

又係籃屍污名化示威女仔既智障手法

甜古

返大陸叫雞啦屌

嘩屌要fact check

你地有無諗過係對家放出黎分散注意

我屌你老母啦同我講業力
殺一救一百得唔得？
講業力我諗我熟過你
唔好扮聖人

咸濕去叫雞啦屌

推 share比你身邊啲frd睇

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

咁咪即係冇得上

真都唔出奇，示威集中一個地方，封左站，就有班來歷不明人出黎義載，所以分散18區會更好

同啲勇武既一齊搭地鐵跳閘咪得囉

真唔真都好 義載咩人都有
唔好亂講嘢亂食人哋畀嘅食物
盡量少交流無論任何形式都係
真心幫你唔會介意你唔出聲
為的係安全到埗離開 大家都明

痴線，我只信除惡務盡

真定假都好 上車前check check車牌
真心幫人既唔會介意等你同埋小心d

屌，信唔撚信都好
假嘅冇女手足受害梗係好事，但條垃圾鳩噏就可以原諒？
就算係佢鳩吹，佢嘅罪孽都唔會細得過真係作案好多！
義士保衛緊香港你條撚屌就係度侮辱意淫佢地？
賤嘅程度同黑警性暴力一樣！
天收你啊

屌佢老母，如果係真嘅話，條友同啲狗一樣咁仆街
利用啲年紀細嘅女手足驚同怕事，呃鳩佢哋被佢搞，真係好撚仆街，如果真係有女手足遇到同經歷到嘅話，真係要企出嚟指證呢啲咁嘅仆街，班狗唔會幫到你哋，就由我哋民間嚟制裁呢啲撚樣，如果真係屬實嘅話，佢老母呢啲人都係清算對象之一

認同
不過希望推到有人fact check起到底
乘人之危嘅人天打雷劈

始終有啲妹豬連路都唔識行車都唔識搭
but there's still bobogirls not quite, not knowing where to go and to take transports

Cls
各位絲打除咗要揾fd組隊，都要揾可信嘅異性照應翻！！！保護好自己吖

爛鳩生性病啦仆街

冇用開，但睇佢啲對話，一時又好似好熟對方背景，一時又話唔係好熟，似乎有bug

強一條都難啦， 兩件一齊反抗咁易強到？

整d 假新聞離間接放學爸媽

依家連報警都冇用，呢D咁撚樣嘅敗類，索性閹撚左佢就啱！

如果真一定要清算

睇到我好撚柒嬲 好撚想一腳踩落條禽獸碌鳩度碾撚碎佢
各位絲打 求你地 上人車最好拉埋其他人一齊上車
我真係好希望條撚樣只係鳩嗡

請善用起底功能

我屌
如果喺真，嗰兩位女手足，唔好怕，
一定要捉條人渣出嚟知唔知呀😭
我真喺真心好擔心你哋mental state...
一定一定要同人講呀...唔好屈埋喺心
外面有好多機構會幫你哋
You NEVER walk alone!!!! 我哋會撐你！
仲有 it’s NOT your fault!!!
為你哋祈禱呀!!! 記住! You never walk alone!!

就算吹水都覺得條友冇腦，抵死

信個位都戇鳩 散布人就係想分化人同人既信任 當然你自己都要帶眼識人同用腦諗

正仆街！

條女咁都可以比人中出都抵撚死啦

女仔記得要拉個男同伴一齊走

女仔, 食完彈, 慌不擇路, 無出過去唔會明

假到不得了
By the way, 香港人點會打「扑街」好明顯係大陸人
唔覺得會有人上大陸人車，一講野就分到

屌你老母, 影衰哂D真心想接放學
的人

好撚嘔心 推爆距

唔理段野真假先，女仔要自己保護自己，唔好飲别人嘅飲品，唔需要透露個人資料，唔需要傾計，即場打電話通知屋企人或者朋友準備返屋企，到樓下會打電話比你，到左即走，咁應該安全！

認真呢啲野自己有2部機都吹到出嚟喎清

點解可以咁撚多仆街

真既話 事主講出黎 大家一定幫你
但我覺得呢個係抹黑轉移視線

見上次dunkirk 咁成功 藍絲想抹黑

屌你老母 呢d仆街見撚到真係打撚死佢

私了了

呢d仆街都要清算

屌好撚仆街

冚家剷屌佢老母

扑街依個字 mk仔都唔講

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第46日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第5日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

痴撚線

會唔會兩件呀，想嚇女仔唔敢上車咋

冇錯 唔好咁易信人

有無搞乜錯

最近係咁散播有人借反送中名義食女
點解次次都同一時間 一堆人做同一件事
之前d洗白文又係 同一時間 一堆咁出

女手足要小心，搵多幾個女手足+男手足先好上車，同唔好自己最後一個落車

好不安 希望唔好係真

好叻

防人之心不可無

推！

起底組唔該

屌人渣!女手足要小心!!

好想唔查直接私了呢個人渣!唔知爆蛋嘅感覺係點呢？

推條人渣出嚟

人渣, 唔理真假, 女義士唔好自己一個上車, 唔好亂飲食, 仆街冇樣睇.

佢張pro pic係真？起咗佢底先？

用鎚仔私了

痴9線架

有冇做都好
講得出咁ge野
一定人渣
起底
第時 叫外國知道有咁ge人

幫推啦

推到起佢底FC

唔係第一個人借場運動食女
女仔真係小心啲
遇到就要踼佢春代，然後立刻走佬

嬲到仆街

人渣私了佢

企出黎呀！和理非都幫你斬死佢

當啲女唔識搵酒店個啲地方住咩。

再講啦，出得去會唔會自己一個女仔，點都有朋友或者同區

吹水多

2019年 行路撚果曰大把人有車都唔上自己行出青馬就係驚上伏車

女仔可以上車, 但唔好自己最後一個落車.

我都一個人住
如果有靚女上黎過夜
我係咪可以全晚都聖人MODE???
只要一刻衝動就出事

女仔要學識保護自己

推似真

推 要起到佢底 然後麻包袋佢 再剪佢賓周

屌你老尾真係好想幫佢條撚打個結 再大大力錫春袋度

仔受唔受？打撚柒你

好撚賤呀

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁

乘人之危最仆街過d黑警

痴線，精虫上腦就切J啦

push 大家都要小心

唔好再分化🤦🏻‍♂️再係咁大家只會輸俾班藍絲炸

不推不是人

有d 假

就係呢d仆街
搞到人唔敢安心上車走

其實有小小假

大家唔好好似藍絲咁乜都信
啲女咁易溝就唔會有咁多毒撚啦屌你

整合post
[大整合] 831事件未必得2個死

[有相有片]終極整合，831太子恐襲

大鑊 我懷疑我逼到中共讓步個個人是我！太子CCTV懷疑影到圍毆事件！

太子站一共有6人死 全部死於斷頸

屌你咩！有圖都要fact check？！Check 你老母咩！直接開名啦！

咁撚仆街

屌，唔撚係真掛
仆街

Dllm 你知啊知對個女仔造成幾大陰影
如果因為咁樣大左肚
我祝你生愛滋

無人覆佢桌？

🤔

[size=6]如果係真，希望事主搵民間組記者會，希望你企出來，再唔係公開佢住址，相信大把手足招呼佢，可能唔小心剪尻佢條仆街，以後食自己😡😡
［/size=6]

又fc 新屋嶺d強姦都係
唔係av咁影住d精由條女個閪到滴番出黎都唔可信
支持fc

shit

條仔講野咁大陸人又9唔搭8咁On9, 真人都唔會正常得去邊

DLLM 呢D POST 仲有人推
呢D有利對方既POST 又未FC 推乜撚

直接答應佢出嚟，先會比車牌…咁樣問係人都睇得出…被起緊

捉到個義載中出未

推佢老味

冇人推？

屌你咪撚開呢啲on9 post抹黑班女手足啦